全世界同中共斷交，改同民國復交

令習敗北更快

唔洗一年內地就暴動 無糧出無野食
中國人癲起上黎狼過外國佬
文革有版 老母老豆都殺

死心吧，中國人餓死都唔會反

推